Data Science / Statistics Taught Master Degree

求巴絲推介海外/本港 Taught Master
想報2020 Fall DS/Stat相關的課程

Push

major computer science / Information system
minor data science / stat

樓主本身咩background？成績如何？
利申: 美帝讀緊相關phd

math second low有冇得救...

準備讀year 4
Major data science
Predict first hon grad

咁top tier 美帝master應該冇乜問題

有錢嘅話可以報哂梗有一個中

諗住讀黎搵工/再讀上去？

實有架睇你aim咩嘅姐.. 想讀phd?

想返住啲相關既工先 再睇下讀唔讀到上去
條路係咪多數都係taught master->mphil->phd咁?

唔係 得香港先有mphil呢樣野，其次英國
美國根本冇知咩叫mphil，而且佢地master基本上都係taught
所以條路: master -> phd

Math second low應該係美國會搵到相關嘅master讀，爆4(冇咁好嘅U爆4是常識吧)，要讀phd應該唔難

美國人唔會點歧視美國本地啲U(排名差都冇問題)，反而美國外面嘅U佢地唔多識會擔心質素

應該直接讀上去啊
另外香港master有冇推介？

想讀上去就盡可能儲多啲research經驗啦
香港嘅就UST Big Data Technology

hkust msc fin math

Hello想請問美帝 top tier master 難唔難入？
我 非三大Econ grad 左幾年 得2nd Up

唔該巴打

巴打可以介紹下Big data technology? 想做data science 讀呢科岩唔岩？

hku data science又點睇

Master 都唔一定只睇你undergrad讀咩, 都好睇你working exp